葡萄牙同阿根廷咪又係暫時得1分

大家冷靜點!! 不要被眼前假象所騙到
未完場始終唔好慶祝住

之後可能有驚喜

驚喜係兩隊都32強出局